英國外交部就香港民族黨的聲明

Foreign Office statement on the HKSAR Government plans to prohibit the continued operation of the Hong Kong National Party:

FCO spokesman said:

"We note with concern the Hong Kong Special Administrative Region Government plans to prohibit the continued operation of the Hong Kong National Party. The rights to stand for election, of free speech and of freedom of association are enshrined in the Basic Law of the Hong Kong Special Administrative Region and the Hong Kong Bill of Rights.

"The UK does not support Hong Kong independence, but Hong Kong’s high degree of autonomy, and its rights and freedoms, are central to its way of life, and it is important they are fully respected."

英國佬講完同無講有咩分別

英國佬講嘢好小心

應該話佢地WFC~

天哥話見邊國邊國領事 結果

does not support Hong Kong independence
五毛